講下冬天渣電單車你地會點著

我先
一件Nike pro 打底
一件長袖衛衣（無帽的）
最後一件uniqlo外套

轉揸46

剛考到電單車炸
仲未考46

太凍，選擇搭車

有冇咁誇張

渣得越快，風也越大是也
呢個星期仲要落雨
今日就爽

裏面正常著加件冬天外套 出面一定加件Columbia waterpeoor擋風嬲 落雨都唔怕凍 又唔怕擁腫 下雨怕凍就加條雨褲

洛雨凍到西瓜咁

Goretex/polartex 外套
行開山有呢啲衫

一定要手套，有左溫暖好多

凍揸電單車先係真男人
行去海邊一個人望海，
果種寂靜既感覺引發既佬味媾死女

利伸 咁做單身左6年

我長袖衛衣 原色老牛

入面外套出面又外套唔怕唔舒服咩

條頸凍唔凍

U記件blocktech唔錯

岩岩考完車 都唔太敢渣
好怕一炒就係咁先

我都係岩考完車兩日 考完當日叫朋友帶
今日第三日等夜d冇乜車味出去 怕乜

下年年頭考牌留名

底 head tec打底
中 普通長袖T恤
外 wind stopper + gor-tex外套
褲 牛

其實外套加wind stopper
擋到風已經唔會覺凍 重點係對手套到

利申 外國撚

咩車

好唔想加油